香港球員獲英國球會提供職業合約並提升上一隊

港產足球小將戴偉浚獲英甲貝利職業合約

曾代表香港青少年足球代表隊出戰南京亞青運的戴偉浚，早前獲英甲球會貝利予以職業合約、成為一隊球員，新季將追隨前紐卡素中場、現貝利領隊奇勒征戰英甲。
約7年前隨家人移居英國的戴偉浚，自小在香港球圈已薄具名氣，為1999年出生的一批小港腳之中，比較「標青」的其中一個，即使移居英國後，也曾獲香港足總數次徵召到青少年代表隊，參加亞青運、中國濰坊希望盃等青少年國際賽事。

戴偉浚曾加入雷丁青年軍，及後成為貝利青年軍成員，在青少年賽事有不俗表現，這名在球會官方英文名為「Tsun Dai」的中場小將，在上月貝利公布留隊球員名單時，也正式確定獲得職業合約，新季將為貝利征戰英甲，也是繼本地足球名宿張子岱之後，另一名在英國球壇獲職業合約的香港人。新季將初戰英甲，戴偉浚夢想雖然是將來登陸英超，但現階段先期望透過一隊賽事了解自身水平。

戴偉浚為今屆亞青盃適齡球員，香港青年軍主帥郭嘉諾曾表示，期待戴偉浚今夏能參與香港18歲以下代表隊集訓。不過，隨著這名小將成為貝利一隊成員，能否獲放行出戰亞青盃外圍賽也是未知數。

貝利去年也曾給予現已登陸港超的林樂勤、謝家榮學徒合約，但兩人因取不到工作簽証，未能為貝利的青年軍踢正式比賽，半年後即回港。

Siuma呢

球皇Siuma打皇馬啦

如果多D香港新一代球員去到英國 唔好話踢一隊 受訓都好 對香港隊/香港足球一定好有幫助

加油

努力

佢應該拎英國passport
先肯批工作證俾佢

貝利第一場聯賽杯對新特蘭

可能有機會同班國家隊國腳同場踢波

好似BBC

erkki kosonen 4 個月前
Fucking foreigners even at lower league clubs. Fuck this shit no wonder UK is so shit at football.

有英國passport唔是唔使申請工作證咩？

有英國passport仲批咩工作證

你岩

睇錯戴志偉

戴志偉

戴志偉又係踢中場

睇怕佢都係踢踢下就返黎香港踢東方果D

咪撚啦

係都去傑志

傑志最愛呢類型

下季個英超以下睇波月費俾得過, 就係專睇佢英甲表現!

fm入面幾勁

Biography
Date of birth

24/07/1999
Signed

01/01/0001
Country

England

仲香港人打飛機

希望打得掂英甲英冠，超應該冇乜可能，隊隊都咁有米

我支持佢上英冠

點解貝利咁多香港人join

有冇佢啲highlight睇下，YouTube 搵唔到

踢出我天地

支持

係貝利踢進攻先有前途

E>G?

岩岩先上一隊

超唔得唔關有唔有米事,係英超限左個球員黎自既國家個世界排名唔記得左要係前幾多十之內,所以就算有勁既香港人都無可能踢英超,只可以揀西甲意甲

佢國籍係英國 (SOURCE FROM BURY'S OFFICAL WEBSITE)

有嘅咩，唔係批工作證先係咁咩
人地揸bc 喎

限乜嗟，人哋攞英國護照㗎

近百萬香港人有英國公民(BC)身份

應該有

但佢99年出世,其實唔太知點解佢會有

父母揸bc 咪有

香港踢果啲
佢唔係港隊？

睇怕都唔會有樣

好似話佢老豆成日兩邊走

99年都可以出bno

BC啊 真正英國passport 唔係bno二奶仔

同問

有踢u仔

即係佢英國出世？

點解連登咁多戇鳩

老豆老母英國籍個仔自然都有

父幹

應該佢父母居英權計劃攞左BC 兩個BC的人生的咪BC lor

即係冇特護代表唔到香港?

屌 咪又係父幹

如果香港岀生可以選擇代表香港

佢係香港出世，11歲先去英國

咁咪得囉 大把球員小國腳大國腳代表唔同國家

謝4係英超青訓但香港踢波
佢倒返轉

咁撚蝗蟲Feel

你當支那蝗蟲
鬼佬當返你蝗蟲

好柒

果陣英人反對俾港閪拎國籍

血統主義都要比你屌

全世家都係咁喇
你老豆老母國籍係咩好自然子女都係一樣

希望第日唔會見到係港超踢

陳俊樂好似都係咁

無bc根本唔洗諗去英國踢職業波

但父母又推佢去

條友好串

如果佢出世喺天水圍公屋會點

我都覺，呃埋大學學位黎讀，對dse雞唔公平

想去英國？讀好點書啦，踢波

佢攞獎學金去㗎

如果

日頭做運輸既佢每一晚都落街場踢波屈細路仔機
做每一位街坊阿伯都知既好波之人
享有人稱天水圍美斯的明堂

有英國護照

出到去就唔好返啦

仆佢班友個街
咁撚多post講過
到最後又係一班on9衝出黎問
一國一制啦
智力證明已經蝗化哂

點解無連登仔改佢個名做 user name 既 ? 唔自豪咩 ?

呢個case擺到明佢本BC係繼承佢老豆老母 冇BC既香港人根本唔會係英國簽到職業合同

但如果佢既下一代唔係英國出世，咁就唔會有BC

In the youth ranks, only Tsun Dai has been offered a full-time contract, with second-year scholars Cameron McCulloch, Nathan Turner, Ciaran Best, Will Osgathorpe and Dion Johnston all released.

成隊u18得佢上到一隊 加油

你就咁撚ON9

支那蝗無得拎得個睇字又玩抹黑

小馬強呢?

戴偉浚持有特區護照，故可以代表小港腳出戰亞青外，郭嘉諾表示已事先將U19港足的備戰計劃通知該球員及同樣身處英國的小港腳張高翔，盼兩人盡力安排歸隊出戰亞青外，他說戴偉浚已肯定無法參加8月的集訓，加上貝利領隊奇勒「新官上任」，最終能否召其出戰仍要等待：「已跟戴偉浚的家人協調好安排，但畢竟亞青盃外圍賽並非國際賽期進行，若貝利不放人我也沒辦法。當然，為球員著想的話，我也希望他能因為獲一隊重用而無法出賽。」

第日會唔會俾英格蘭隊征召

支持
但證明父幹嘅重要

呢種父幹真係改變一世兼無仇報

假如佢老豆唔識野，無幫佢鋪路
比佢美斯咁勁咪又係無工作證番香港

我個人覺得條友最尾有得踢會踢英格蘭
睇下牙買加就知,如果喺英格蘭訓練出黎有實力有血統果班唔踢英格蘭走去踢牙買加會發生咩事

幾時輪到佢 ....大把英人都入唔到國家隊

以為係siuma

如果有證據證明佢曾經係英國連續住3年, 每年唔多過90日, 海外出世既仔女都拎到BC

X2
大把人揸BC啦

以為斯爾馬

期待fifa有得用佢

加油，堅持。

努力 希望有一日見到有香港球員踢英超！

香港人支持你

曬晒d時間 係香港返office都有前途過踢英甲啦下話

有父幹仲翻工

英甲一個月都有幾千鎊週薪，你份咩OFFICE?介紹下

牙買加個班友有能力（史獨 丁力 托柒個堆）就話有得比佢揀姐
呢個港將幾時到佢

而家唔得
又唔代表過三，四年之後
都係唔得
睇佢自己造化

呢隊U18季初俾人折骨，而且季中已經升左幾個上一隊，但佢係U18都係恆常正選同著10號

一陣又變下個歐沖

我意思係呢位戴仔如果真係進步到果個國際既層面,到時要佢踢港隊佢未必會join啫

有冇多d佢d 踢波精華睇下